沙田新城市廣場大裝修

嘩 做咩呀 想點撚樣呀 裝機關槍?

鐵網圍住入面咪好難清潔

陣間啲支那人但個度係垃圾筒dum到生蟲就真係成個商場玩撚完

鐵網圍住入面咪好難清潔

陣間啲支那人當個度係垃圾筒dum到生蟲就真係成個商場玩撚完

內藏狗隻

認真面對問題既就應該放幾個空白告示板,
寫明 "歡迎表達意見, 但請勿貼在柱上"
咁咪皆大歡喜

你地估佢會唔會遲啲成個中庭整走，好似一田嗰邊咁，一層層唔再打通，開到啲舖密麻麻咁算數

千祈唔好掉茄汁芥辣入去仲有臭魚罐頭

搵野圍住個公眾地方做乜

存在主義嚟講，呢個圍欄係咪實體化咗極權政府禁制言論自由嗰種卑劣？

其實識玩，貼文宣反而俾人報警，
扮支那人係度屙屎屙尿佢地反而唔敢嘈，
不過利申： 我做唔出

諗起之前狗總啲雞蛋，臭到仆街

有人掉啲支那人就會跟

以為係手足裝佢修

yes

貼落個網到？

Plain clothes...